發覺唔夠一日蝗蟲已經佔領左港島九龍新界

係蝗蟲大軍之下，我地香港人只係微塵